有幾多人中學畢業後先發現自己其實一無所有

未畢業身邊好多朋友 嘻嘻哈哈又一日
但原來畢業後先發現身邊對自己好嘅先得幾個 算係認清自己原來根本唔受歡迎 明明未畢業時努力去討好人 但都只會落成如此下場 你地又點睇 好負能量

陳奕迅啲歌真係好啱feel

有沒有 確實也沒有 一直躲避的藉口 非甚麼大仇
為何舊知己 在最後 變不到老友
不知你又有沒有 掛念這舊友 或者自己 早就想動頭
來年陌生的 是昨日 最親的某某
總好於那日我沒有 沒有 遇過某某

種落差感好大 雖然已經幾年 但閉起眼仿佛昨日先畢業

一早已發現

早認定左

已經幾年但到依家都仲係好難接受

去另外嘅地方搵屬於你嘅野啦，幸運嘅話會搵到嘅

搵到又點 已經唔係昨日陪你成長嘅戰友 所謂創造回憶 以後失去咪只係一種遺憾

Same 大家成班都係為圍威喂而存在，背後就你講我壞話我講你壞話，唔算叫做一無所有，起碼你知道自己還有真心好友，別人既看法真係咁緊要嗎？

都啱 但放唔低

人唔能夠回到過去，總要向前嘅 過去佢地陪伴過你，將來嘅路有另一班人，正常不過，天下無不散之筵席嘛。過去共同創造嘅回憶係屬於你嘅 無人可以攞走
如果下一階段因為留戀過去忽略眼前人，再下一階段嘅你就真係遺憾喇

唉 又係嘅 但最可惜身邊依家冇幾多個可以識呢 連回憶都冇機會創造啦

唔需要話專登去討好別人，咁樣只會將自己既位置放得更低，做好自己本份的話，總會有欣賞你既人，加油

會加油 但俾我呻下啦 真係好辛苦

你畢業幾耐啊，仲咁執著嘅
你可以試下keep返剩餘幾個啊，能夠互相珍惜彼此關係已經好難得

都4年啦

再者 以前中學好好嘅都冇幾多句 明明同一間u 都只係 hi 完就bye 可能人地有自己圈子啦

有無諗過，你地好在哪？

你留意到 生活環境轉變，會令人較著眼現在嘅 所以你都抓緊屬於你嘅野

唉 其實就咁睇 依家自己都唔係咁差嘅 起碼未失去曬

明白呀 呻左會舒服好多

珍惜你剩餘嘅日子揮灑下青春啦 人不輕狂枉少年

祝你難忘

多謝